[引戰]打算未來仲砌機嘅都ON9

嚟緊未來都仲砌機？
傻嘅都知電腦科技買apple就一定最好啦
11萬買部imac，好過嚟緊未來砌部科技野
仲要受嗰幾個砌機佬氣

得罪講句未來仲砌機嘅人一定係科技白痴

你說得非常好!

未來好撚驚咁喎,出埋六重狗分身術嚟負評

之前自己砌係佢到買料
facebook問佢有冇現貨要我落左訂先答
佢答我有貨點知去到拎果陣呢樣冇果樣冇
我退番錢佢地仲西鳩我面

more 歌詠